# bili - PrintInfo.py Strings
# (C) 2019-2020 lifegpc
# This file is distributed under the same license as the bili package.
# You should have received a copy of the GNU Affero General Public License
# along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
# Translators:
# david082321 <david082321@gmail.com>, 2021
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: bili\n"
"POT-Creation-Date: 2020-07-12 04:24:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-07-12 05:16+0000\n"
"Last-Translator: david082321 <david082321@gmail.com>, 2021\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (https://www.transifex.com/lifegpc/teams/111556/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "O1"
msgid "AV number :"
msgstr "AV號："

msgctxt "O2"
msgid "BV number :"
msgstr "BV號："

msgctxt "O3"
msgid "Total parts :"
msgstr "分P數："

msgctxt "O4"
msgid "Title :"
msgstr "標題："

msgctxt "O5"
msgid "Publish time :"
msgstr "發布時間："

msgctxt "O6"
msgid "Create time:"
msgstr "建立時間："

msgctxt "O7"
msgid "Description :"
msgstr "描述："

msgctxt "O8"
msgid "Uploader's info :"
msgstr "UP主資訊："

msgctxt "O9"
msgid "Name :"
msgstr "名字："

msgctxt "O10"
msgid "Information of each part :"
msgstr "分P資訊："

msgctxt "O11"
msgid "Part <number> :"
msgstr "第<number>P："

msgctxt "O12"
msgid "Part name :"
msgstr "分P名："

msgctxt "O13"
msgid "Japanese name :"
msgstr "日語名字："

msgctxt "O14"
msgid "Series name :"
msgstr "系列名字："

msgctxt "O15"
msgid "Alias :"
msgstr "別名："

msgctxt "O16"
msgid "Type name :"
msgstr "類型："

msgctxt "O17"
msgid "Content :"
msgstr "內容："

msgctxt "O18"
msgid "Favorites ID:"
msgstr "收藏夾ID："

msgctxt "O19"
msgid "Favorites title :"
msgstr "收藏夾標題："

msgctxt "O20"
msgid "Creator's name :"
msgstr "建立者名字："

msgctxt "O21"
msgid "Create time :"
msgstr "建立時間："

msgctxt "O22"
msgid "Video count :"
msgstr "影片數量："

msgctxt "O23"
msgid "Video <number> :"
msgstr "影片<number>："

msgctxt "O24"
msgid "Uploader's name :"
msgstr "UP主名稱："

msgctxt "O25"
msgid "Favorites time :"
msgstr "收藏時間："

msgctxt "O26"
msgid "Channel ID :"
msgstr "頻道ID："

msgctxt "O27"
msgid "Uploader's gender :"
msgstr "UP主性別："

msgctxt "O28"
msgid "Uploader's level :"
msgstr "UP主等級："

msgctxt "O29"
msgid "Personalized signature :"
msgstr "個性簽名："

msgctxt "O30"
msgid "Birthday :"
msgstr "生日："

msgctxt "O31"
msgid "Favorites <number> :"
msgstr "收藏夾<number>："

msgctxt "O32"
msgid "Small Video ID :"
msgstr "小影片ID："

msgctxt "O33"
msgid "Tags :"
msgstr "標籤："

msgctxt "O34"
msgid "Upload time :"
msgstr "上傳時間："

msgctxt "O35"
msgid "You selected :"
msgstr "你選取了："

msgctxt "O36"
msgid "Live Record ID :"
msgstr "直播重播ID："

msgctxt "O37"
msgid "Room ID :"
msgstr "房間ID："

msgctxt "O38"
msgid "Start time :"
msgstr "開始時間："

msgctxt "O39"
msgid "End time :"
msgstr "結束時間："

msgctxt "O40"
msgid "Area name :"
msgstr "區域："

msgctxt "O41"
msgid "Room hot words :"
msgstr "房間熱詞："

msgctxt "O42"
msgid "You can find the source code on <https://github.com/lifegpc/bili>."
msgstr "你可以在<https://github.com/lifegpc/bili>上找到原始碼。"

msgctxt "O43"
msgid ""
"Can't find GNU GPL3 LICENSE file, please see <http://www.gnu.org/licenses/>."
msgstr "找不到GNU GPL3 LICENSE文件，請看<http://www.gnu.org/licenses/>。"

msgctxt "O44"
msgid "AU number: "
msgstr "AU號："

msgctxt "O45"
msgid "Duration: "
msgstr "時長："

msgctxt "O46"
msgid "Author: "
msgstr "作者："

msgctxt "O47"
msgid "Statistics :"
msgstr "統計資料："

msgctxt "O48"
msgid "Played times: "
msgstr "播放次數："

msgctxt "O49"
msgid "Comment count: "
msgstr "評論數量："

msgctxt "O50"
msgid "Shared times: "
msgstr "分享次數："

msgctxt "O51"
msgid "Favorited count: "
msgstr "收藏次數："

msgctxt "O52"
msgid "Type ID (tid): "
msgstr "種類ID（tid）："

msgctxt "O53"
msgid "Album info: "
msgstr "專輯資訊："

msgctxt "O54"
msgid "Album artist: "
msgstr "專輯藝術家："

msgctxt "O55"
msgid "Album title: "
msgstr "專輯名："

msgctxt "O56"
msgid "Album publisher: "
msgstr "專輯發布者："

msgctxt "O57"
msgid "Album publish time: "
msgstr "專輯發布時間："

msgctxt "O58"
msgid "Album tags: "
msgstr "專輯標籤："

msgctxt "O59"
msgid "Album played times: "
msgstr "專輯播放次數："

msgctxt "O60"
msgid "Album favorited times: "
msgstr "專輯收藏次數："

msgctxt "O61"
msgid "AM number: "
msgstr "AM號："

msgctxt "O62"
msgid "Collection ID: "
msgstr "收藏夾ID："

msgctxt "O63"
msgid "Song list: "
msgstr "歌曲列表："

msgctxt "O64"
msgid "AC number: "
msgstr "AC號："

msgctxt "O65"
msgid "AA number (Bangumi ID): "
msgstr "AA號（番劇ID）："

msgctxt "O66"
msgid "Episode ID: "
msgstr "劇集ID："
